鍾唔鍾意食A1 麵包

忌廉蝦多士好香咁

鍾意翠華同佳記嗰啲包，新鮮熱辣超鬆軟